亂世中的淨土—求神、問道（6）

WeAreGay
召噢四大巴

垃圾USB搶我1001

雞巴 唔眼訓咩

lm

又話比我

碌多陣連登就訓啦

比翻你

可以比正評自己 好爽

早

Hi all

Lm

On

自膠

Lm

改返咗做 土

偷from波巴

各位早晨！ 天氣一日比一日涼，我都相信一日會比一日好架

啱啱睇完 笑死我 哈哈哈

我淨search 亂世 然後refresh咗15分鐘都見唔到
一入黎見到留言係14m

我唔信何妖呢個係好好好好消息

好仆街⋯⋯

留個靚名先

對愚是月弟

Hello大家

我睇到既未來大致係咁: (年份係大概)
2020: 内戰 & 天災，廣東成為首個獨立(香港跟住獨立或高度自治)，香港也有大災難，死人無數；黑警陸續大量死亡…… (大陸北方可能遭遇到意想不到的核子攻擊)
2021: 中共滅亡， 美俄及多國介入香港及大陸事務，香港黑警全面崩潰，聯合部隊派出各國警察取代香港黑警維持治安……
2022: 天災人禍未完，中華民國接管大陸，香港和大陸人口只剩一半左右……
2023: 大陸回歸中國，香港第二次回歸中國…… 各省(包括港澳台)高度自治…… 各地區仍有混亂直至2030年左右！
2030: 中國滅亡，亞洲或世界聯合政府開始……
2031: 中華文明與普世價值融合發展……
Cop from APS group 的人

仲有2:00閂站 我覺得係利用佢地啲魂

我成日見到都會諗左係你

笑咗 不過正

沒有more了 冇繼續講

睇咁遠既未來多數唔準

好似好誇張⋯⋯

LM

同之前大陸未來人預言類似

但我唔鍾意果個版本

講大話

笑左

之前香園圍po有提過 我都唔太記得 google keyword應該有

Keyword 2060 豆瓣 未來人 KFK

佢話係共濟會之前講㗎嘛
其實都好符合佢之前啲預言術套路

化學博士: 點解最近D催淚彈咁多煙同咁高温？長文慢慢睇

入面有人話有絲打流產

嗨嗨

bb 無辜

好撚仆街呀⋯⋯⋯

煉魂術係拎手足啲魂去加強自己法力？

可唔可以吹水 好眼訓

有人留言話

我見到係似佢無知覺地被推下

總之一定係狗做 我屌佢老母

真又好假又好
都唔重要啦
最緊要有人肯行出第一步

我有一個問題，佢地咁快爆個預言出黎，一定會影響
例如：我預言自己會考到first hon，跟住開始唔讀書，結果得2nd low。
我意思係就算預言係真，爆出黎會影響到之後發展，咁就唔會有預言既結果。
簡單講就係燈撚死左

咪就係
唉molamola

同算命同一道理。 如果知道結果係好 你就當聽故仔 正常發揮。 如果唔好 就更努力 去改變個結果

波羅Bbchu 抱抱

係 任何世事或者人生劇本就已經度定哂係道
演出成點樣就你自己諗掂
命運同自由意志係共存

新巴舖頭搞giveaway

原來新巴已經開咗 想買水晶&風嬲 係咪有學生價

CLS 3000蚊 乜新巴咁有錢

買滿幾錢可以見真人

Give away

唔知 應該有份？

日日追PO

嬲

想吹咩 我返緊工都好悶

啱啱放學 終於可以返屋企訓

我今朝得一堂一個鐘 個個friend都走堂 焗住我都走

大公報先係預言家 法力無邊 準到呢

我都想走

冇得同gay兄報到 gay兄安好嗎
煙巴仲有上水

八半堂必走

唔知乜來 怪怪的

手「咩」個隻旅行袋 應該重 見放地下

個地方係尚德
咁我想問下第二個地方掟係啲咩落黎？

俾佢害死都要聽佢話？！

月經無梨？

舞？

誰來的

我都好眼瞓 放緊break

嘻嘻

我都係 呢個po嘅大家係互相嘅樹漥

呀 呀 呀 呀 呀呀呀呀 呀呀 呀

試下配合下

不！

煙巴你有無野分享下
D 野又變左??

煙巴會唔會搵唔到個po

好唔慣你個名

巴巴去那兒。。。

Nike 風嬲幾錢

Dm佢啦 我唔太清楚

仲以為ig果個都係你開開

新巴 講下之後形勢同埋周同學呀

我淨係負責石個part

要小心 一子錯滿門皆落索

有沒出售出pool or 學業 石

那 看到周同學是自己唔想走 在堅持中嗎

道可道，非常道; 名可名，非常名。可以問邊方面ge道?

我係想買件普通出去 但又件到nike個件幾好睇

不自爆

Btw 我屋企有十幾條水晶都未出到pool

求咗N個結緣御守都未出pool
反而求咗工作順利嗰個御守之後成功轉工

男仔想出pool，我建議買月亮石，温柔啲

姻緣呢啲真係隨緣

所以暫時想學業>愛情

愛情都冇心機

紫晶岩你

Welcome to 水晶po 不過啲水晶好貴 買一兩條玩下算

New po lm

男仔戴s7幾好呀 能量夠強

帶緊

識貨
利申 收左山好耐...唔想入返落個坑度 好燒錢

小學已經買咗本水晶書

煙爸爸上水了!!!!!

煙爸，我相信大家都只係想搵啲希望。呢幾日太多難過既新聞，無力感太強，大家都希望可以聽到啲好消息。

不過我認同，法科只作參考，只有繼續爭取先會有希望。

係，不過買完超七，我就停左冇買，
不過最近又想買閃靈鑽

呢幾日做野遇到奇怪野，我呆左⋯⋯⋯

買d入門既玩下都好呀...紫晶粉晶黑曜果d唔貴

完全明白...真係無止境 你仲要日日對住
乖 等重光之後先買黎獎勵自己

重光之後研究下

英國下議院報告建議持BNO港人可獲居英權

呢個算唔算好消息

勇絲
好想攬攬你

一齊攬
真係好無力

S7姐係月亮石？能量強有咩功效

傻啦 當正大家兄弟姊妹 個個都好疼痛就真 仲會繼續上來嘅都係care呢埸運動 大家唔會麻木㗎

超七，乜功效都有

不過新巴推介我月亮石

！

買！

已下單

吃牛肉的環保撚表示：自作自受

lm先

我都有月亮石，不過我唔帶
因爲之前買左三圈太大又懶得改
依家放左枕頭下面

月巴

咁快手

點啊你哋 日日打招呼一次

兔巴

雞巴

波羅仔

雞巴餅

兔兔

套巴

唔好燒兔肉
兔兔這麼可愛 怎麼可以吃兔兔

基巴好似好耐無上

諗唔到改乜名

應該有三日

雙乳妹妹

白虎巴好返未？,

圖巴有無上過水？

燒雞燒波蘿

認同

白虎巴報過兩次到
早一兩日話好得七七八八
圖巴有喺其他台出現 係冇入依個post姐

兔巴
成日以為你係絲

我先係絲

唉，都唔知2020年出世嘅bb 係咪好

燒手指

你多大

菠巴
波霸

你係咪想雞巴自爆

我諗對於新出世嘅bb，佢哋嘅未來好唔好要靠佢哋自己去行先知
就好似宜家嘅香港人咁 尤其是我哋後生呢批
就好似被選中嘅細路咁 咁後生就要經歷呢啲嘢
你可以話係不幸
但係我又會慶幸因為要經歷呢件事 先至發現到原來我係咁愛香港
好同唔好嘅定義 真係要當事人先知道

你又多大

Gay巴之前咪爆咗我

讚成

如果有左，我只希望佢快樂成長
亦會話俾佢聽2019年係一個幾咁重要嘅一年！

大雞雞

[/quote]

我印象呢度係有個叫絲是巴扮的 它不見了

佢今曰無出現，前日有

老豆 今個月唔夠洗 比啲錢來來

中醫吧 不過要keep住食
我太懶 所以好唔返 早餐食完一定嘔

定係絲是公扮
早兩日見過佢 沒事

笑了 係絲是公扮

你地響5無留link，我都穩唔到

煙爸爸有上水 唔驚
Welcome back

女仔呢

建議你來找我

我正想話自產自銷 搞個煲底相睇會算

攬攬，呢幾日瘋狂溫書令自己抽離下攰到瞓

Yo lmlmlm

大波妹

重光之後請埋我地去飲 不過冇錢比人情 朱古力金幣介唔介意

絲 就冬天記者帶頸巾注意保暖啊

講得好

垃圾NDS 最好就主動郁我 我一腳踢落佢個臭閪頭度

可以啊，我都好想識月巴，如果到時我無男朋友的話

30前太早啦，想有自己事業都係遲d好

我會爆痘痘，戒口好辛苦

新巴同煙爸爸都有上水，基巴呢 無事呀嘛

餅巴 雞仔巴

會唔會穩唔到link,5都無留，我響新巴既post先穩到

我會肚痛

雞巴就雞巴啦 唔好扮斯文

唔好話pool,我A0添啦

好耐冇見過Gay巴啦

小鮮肉

係

我都會，如果嚟前一個星期飲凍嘢無戒口都會肚痛 ，咁就仆街了

仲有無

去做facial會唔會好d啊

掛住佢

發夢戴住保平安

攬攬，我都想繼續等下我個潛在對象，好辛苦啊，唉

太靚仔 等人幫我影

攬攬，我都係，明明開始都好地地既，但差距太大未一齊已完結，然後響到冷暴力我，我唔明啊

繼續用共念祝4大巴同周同學身體健康

今個月我真係有爛桃花，唸緊點拒絕人

笑死咗，啱啊

紅紋石 (但係本身燥底就唔啱)
不過旺姻緣最好

草莓晶，月亮石都得

民記兜過個圈來屌港豬 「同路人」

煲底除咗搞相睇會之外 仲可以搞埋相聲會
你地兩個一定會係好拍檔

平常心啦，我覺得d嘢唔強求反而好似真係會好既，之前糾結自己a0,想為拍而拍，到我宜家真係有但我又唔想要

我都要加入，你地要健健康康啊

咁都得，攬攬，但我想都想等下佢，大家差距真係好大

識得射個啲

人馬

我都a0啊，但我唔想為拍而拍，唔中意條友

你做咩爆我出來

之前差d同狗仔去街街，而且都考咗狗

一定見到的

算唔算花式自爆緊

我都係啵

唔好嬲

好多毒L

唔會啦 又fc唔到
就算係 將全世界嘅人劃成12類就搵到你啦咩

呀 呀 呀 呀 呀

無錯，我block撚咗啦，想做fd都不了

原來咁多人都A0

6月已block

身邊冇狗 只有一件藍絲

夾埋一齊射

很gay

係呀！！

係！ 依條金曜 幾靚

我都收到 好大 要改短

咁請問紫水晶有咩用？

智慧 人緣

心理作用多
水晶磁場強極有限

我都覺得自己幾衝動

發覺呢個po好似波台d圍爐po

Sor 冇新料又好無力
唯有係到放鬆下

細個唔敢嗌落車
之後
中六屌鳩垃圾大話精訓導
屌9獅子狗
衝埋去私了 （我冇犯法 我衝咗去 但我入唔到去）

對黎講我少少鬆 骨粗

要時唔時浄化下佢

唔會 會幫你擋

點淨

用個啲乜石 同埋水？

仲有太陽？

好似放雪櫃 曬太陽 用海鹽浸都得

新巴話曬太陽

用晶簇

曬太陽同海鹽唔係種種水晶都得

冇錢就用碎石，有錢就買晶簇

呢樣唔知

好的 google下先

你唔記得咗我啦..？ 琴晚先去咗探你班

轉得太快，唔知基巴係咪追唔切，真係有啲擔心佢搵唔翻我地

碎石好多假的

唔出奇 我都搵左好耐 起隔離post有人提我先搵到

基巴仲要睇住月巴家

我當我已經過咗個劫 如果唔係基兄應該唔會唔上水

有無咁多

等基巴認證，月弟先不要鬆懈

無緊要，攬攬，現階段我都係

即刻買左條

我都好中意呢個星座，屋企都兩三個

點解咁多同類你地，有無蟹蟹啫

帶貓眼

我巧受歡迎 果然my face, my fate.

算唔算證明到一樣嘢

無留link呢，我都係

係喔，月巴今日點樣

怕基巴唔識咋

今天巧眼訓 沒有了

擺埋一邊先，反正都無機會再見，又唔係fd

我都系

可以正式改名

揀有信譽既鋪頭（岩岩有介紹）再揀合自己眼緣

大概邊頁？ 好似miss 咗

亂世中的淨土—求神、問道（6）

#549 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔識睇添

咁都要話人知唔好考慮我既，如果唔係好似我咁樣，咁傻等我個對象就唔好啦

謝謝絲

謝謝哇絲

我蟹

純粹分享

戀家

新巴!

吾難架女仔尼講

認證左人馬都係迷信

樣7 + funny = 屌on9仔 jm9啫 死撚開啦

真係大半都係人馬

好可惜地我係嫌棄人果個

你哋日日互相傷害

姨姨 佢恰我

呢啲你搵Miss 姨姨幫唔到手

我係處路過

你係處？

奧巴羊

唔掂喎 你幫下佢地擺脫個處啦

唔鍾意就不了

前面個窿仲係

頂，點解會變咗感情台

其實唔覺有啲咩特別

即係會反晒光

認真如果唔夾 同佢地傾計、玩好辛苦。
反而自己一個開心得多。

傾到處開始已經over左

長知識了 留個名

對唔住

我估一開始係講緊星座嘅處女座

無力感太重 回回氣先再行

月巴玩膠者
本身係Virgo個處

不找了 不找了
理念大多不同
在煲底下交友
吧吧吧吧吧吧

唔係你諗個隻

Filter兄

話說射手們係咪都好直接
我直接講出來話港豬只係識ig屌 不知所謂 連藍絲都不如 之後不斷被unfollow同埋unfd

我都人馬

比食元氣個班友unfollow哂哂

啱啱今晚會員日8折 場面應該好虛冚

應該係拒絕啊，話未可以一齊住，但嗰日帶我去睇夜景

你講事實姐
佢地都算有自知之明

有屌過
無咩心機再屌呢啲人
要醒始終會醒
不過好彩ig都有其他人一齊屌
唔駛再親自出手

新巴bb同我一樣啊

有，中學既時候，所以我一畢業將校服都掉曬

係啊，會好辛苦嫁，玩唔到咪唔一齊玩咯

我有個fd會扮自己有出去

可能你星盤有獅子特質呢，我金星獅子

點睇的

我反而相反，可能性格變咗，個人無咁內向

Me

我地差距又真係太大既，包括年齡，所以我都唔知點

識嘅朋友會多咗
但係以前熟落嗰班會漸漸失去聯絡 得返兩三個

唔知，又請我食飯，癡Q線

冇所謂啦，當首飾帶

要取捨咯，識兩班，咁呢班唔啱玩可以另一班，宜家就係做緊呢樣嘢

咁都得，厲害

我覺得水瓶同天秤，雙子都夾

嘩 依d咁嘅人都有

天秤好野黎~

呢個冇嬲 我覺得好可悲同好好笑

我都覺 唔同階段嘅best fd都係水瓶/雙子

同八字一樣上網自己查，但學四大巴話齋，網上查既都流流哋，唔好盡信，我都係周圍睇文章啊嗰d去吸收，都係識好少，每粒星星有唔同特質，所以點解你係你咯

咁我嬲埋你嗰份

攬攬，go project我分到阿，但上年矛盾超級多

差唔多啦

人地都唔穩我啦，唔放低都唔得啦

朋友重質不重量
不過都有因為自己懶⋯而少左聯繫

攬攬，我明啊，上年喊到癡左線

我都係水瓶
你頂唔順自己d咩？

攬攬 我已經接受咗

我知啊，我有話咁去搶翻你個ex翻嚟咯，佢又話唔係

我有時覺得買水晶同做人一樣
我老闆可以將一條原價1000嘅水晶標價做兩萬蚊都有人買。啲客自然會覺得條水晶一定好「靈」，所以先賣到咁貴。
反而個同一樣既貨，其他鋪頭可能係標價$2000，但冇人買，因為啲人會質疑佢地假。
水晶嘅價值根本係在於買個個人，佢覺得值就買。其實咪又係只係一舊石頭。 一切取決於你心態。

依樣要出到pool先知啦

想食大閘蟹毛絲絲

兔兔好知心

人馬不了 一試難忘

真。想食大閘蟹

我覺得買水晶尼d係講眼緣
好似水晶手鏈咁⋯多數第一眼睇中果條會係最岩自己
條鏈唔駛加珠/ 拆珠

我都唔知啊，隨緣啦，中西方都問過，唔知點解咁大差異，搞到我好亂

How about處女？

沒有什麼方向...

me too,連親戚都好醜陋

係啊，三大巴唔上線，無方向啊

新屋嶺拘留人數前後不一

#86 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽片

聽唔清楚 係似屋入面嘅聲？

失蹤人士關注組 @FindingHKer
2019年11月6日 索引
請按M/U字頭# 睇相
如有報平安/報料請到公海搵Admin

========高危========
#M001 #劉卓天 #荃灣 #6/7月
#M012 #屯門 友愛村 無名男子 #831
#M037 #Jack #101
#M086 #906 於 #太子地鐵站 向外媒表示朋友個女失蹤既女士
#M129 #張鈺恆 #831
#M136 #方佐瑋 #旺角 #1028
#M135b #Law Chi Shing #1010
#M136b #Tim 阮 #925

========未有消息========
#M007 #李志聰 #930
#M014 #吳子諾 （警方公佈）
#M015 #郭澤棠 （警方公佈）
#M021 #李昱儀 （警方公佈）
#M022 #梁慧琪 （警方公佈）
#M036 #沈卓勤 （警方公佈）
#M029 #錢美珍 #彩虹 #104
#M031 #陳偉棠 #荃灣 #104
#M080 #趙x東 #屯門 #107
#M081 #董維維 #金鐘 #104 疑似遊客
#M082 #Sky
#M089 #吳君其 #9月尾
#M092 #郭樂星
#M093 #蔡綺琪 #旺角 #105
#M095 #鄭悼惴 #將軍澳 #102
#M096 #Marco #107 @zc0z0c
#M097 #張淼森 （警方公佈）
#M123 唔知真名 @ihavebeenlosingmyway #沙田 #1011
#M124 #梁浩德 #1014
#M125 #莫婉珊
#M126 #李碧芝 #930
#M130 唔知真名 @MS_Igloo603 #1020
#M131 #林少庭
#M137b #尹國超
#M138 #龐子義 台灣人 #915
#M141 #李倍瑛 （警方公佈）
#M147 #吳浩然
#M152 #李思恒 #101 #葵涌
#M154 #蔣思穎 #107 #大埔
#M155 #黎明星（警方公佈）
#M156 #王康展（警方公佈）
#M157 #陳振傑 #102 #屯門
#M160 #楊曉逸 #1102 #旺角
#M164 #黃俊瑋 （警方公佈）

====以下有消息但本組未能FC====
* Admin 希望大家注意有時有消息更加可疑 e.g. 好假既對話圖
#M013 #賀浚傑 #灣仔 #101
#M020 #Ben #灣仔 #101
#M022 #梁慧琪
#M024 #Hilson So
#M008 #黎詠林（同音）#油麻地 #101
被捕組及612基金表示已尋回
#U084 #懷疑爆眼手足 及 昏迷失禁手足 #金鐘 #929 連登post 表示已上庭
#U085 #韓寶生 #太子 #831 中大Sonia Ng FB表示韓安全
#M139 #岑志銘
#M163 #114 #將軍澳 該區admin 表示事主安全
#M148 #洪琬苑 天氣直擊 admin 表示事主安全

係咪冇山羊利申上昇係獅子

兔姐幫我手推po

上面果個po?

失蹤人士被自殺

臨瞓前幫你推推啦

[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

終於上熱門 thx兔姐

笑咗

處幾有異常執著既潔癖 成日都要洗手

客咩氣
我去瞓覺覺豬啦

諗住追下post點知傾星座

早抖

買左兩舊大野 白晶簇

煙巴，唔知你記唔記得我

想問你點睇周同學事件？

我第一次買水晶拎上手都頭暈但冇同朋友講 跟住對俾個朋友叫佢拎住先 想睇下佢會唔會有同樣反應定我心理作用 然後佢同我講佢拎咗上手頭暈好驚俾返我 最後大家落曬坑

旺角彌敦道嘉禾大廈31座

唔係， 貓眼係一個效果黎
貓眼石係一種人造石

又亂入黎講d唔關事嘅嘢先

要推！

唔同你講你估下

推 易經卦

BB

我都係

仲唔訓！

補充，新巴講過唔係五鬼混財

恐怖過五鬼... 人x

行開左三星期，貼返當日既懶人包，求樓主整合。

懶人包如下

##以下為GTA圖類##
1. 右上月亮 指月亮週期，同對家行動時間有關
2. 地底空間是法事主軸

##以上為GTA圖類##

##以下為陳小姐案類##
1. 白衣人為共犯之一
2. 由被捉到死亡時間差距不大
3. 被女女女後被抽魂，引致cctv見到佢迷迷糊糊
4. 自行走入海
5. 無cctv影到佢點死
6. 閩 (煙巴提供，新巴重提)
##以上為陳小姐案類##

以下為地下事情類
1. 地鐵非市民用既站係存在而且被對家使用
2. 石仔嶺 古洞站停過屍
3. 對方以人作法事材料(包括兩種，應各位要求唔提字)
4. 涉事地點包括(新屋嶺，太子站，香園圍，白虎山，蓄水池, 路線要爬文再整合)
5. 對方會挑選適用既人(新巴估八字極陰)。所以捉大量人再挑選。
6. 日間去唔會睇到野，晚間去基巴無信心你出得返黎
以上為地下事情類

##以下為未來類##

1.入冬後有轉機
2. 煽，引蛇出洞(新巴，基巴)
3. 外力下對抗蛇既一部分(軍營)(早前西方既卦, 5位巴打提過)
4. 已方重傷 (煙，新)

暫未知：能否踢走蛇主

5. 2020入秋人禍潮再臨 (新)
6. 十年內(2029前)某國收皮 (新)
7. 2041 世界第三次標誌性大事(按煙巴提議唔兜口兜面提)
8. 木亥之禍 (煙)

[7到9之間： 推背圖44，九國春] (待查證邊位巴打有講)

9. 2041後，香港死得人多(病) (新巴)

暫未知： 是否木亥之禍引致的身體問題

##以上為未來類##

以下為未整合
1. 韓義士張圖入面未確定是否韓寶生，但圖中人己過身
2. 太子站外哭訴既女人己過身

以上為未整合

常見問題：
Q1. 屌你班迷信友
A1. 兄弟爬山各自努力，何必入黎分化？出去幫手推下文宣，幫下Twitter 戰線，唔該。

Q2. 一班人上山得唔得？
A2. 基巴覺得人好多可以一試，但未必有收獲。新巴覺得唔好，重質不重量。

Q3. 咁我地可以做乜幫手？
A3. 新巴指出繼續遊行及一齊重組對家做左乜，盡量令事情見光。 我覺得你地幫手整合得唔得

#光復香港時代革命
想補充
煙巴 有話 警 將有重大變化
同埋 "一曲日升"搵唔搵得返時點？
我記得有提但忘了幾時重整。
而且係變動影響大過鄧鄉黑擔正

核之禍...

終於見到樓主你，見到你好有心整合。之前係舊post名其實討論左好多，多到整合唔曬但又好少手足幫手整合。 希望以上幫到手

㳪巴好有心下個po再放返出來

推呀

希望大家繼續為周同學唸大明咒
暫時未有新消息、不過no news is a good news
好多人去QE為佢打氣
大家唔得閒去都請為周同學唸經
一定要煲底相見

唔知咩料

劉細良 前中央政策組成員 退任後做網台
依家係網台城寨主持人 琴晚果集佢講運動未來方向
正正就係阿爸講既野 有興趣可以聽下 不過好長 成兩個鐘

冇興趣了

其實可以睇吓
易入口 啱晒淺黃長輩

正野！
我成日聽

唔係話要抬舉佢，如果我地既後生仔女有佢一半既知識同眼光，我相信香港既前途會一片光明

6月之後，
我深深明白到，讀好書/有一門手藝真係好緊要

無論文宣，插畫，各種魔法，甚至形形色色不合作運動等等其實就係要靠我地既知識同技能先可以具體化從而實現，當個運動成功咗就需要我地呢班有能者去重建屬於我地既香港，亦都係咁先對得住犧牲咗既手足

所以各位要為明天好好裝備自己

讀書並唔是為工作 係為自己個人修養 個人修養影響思維 從而決定一個人既價值觀同良知 讀書唔會致富 但會教你點做人

番工聽佢講野時間快過d

大家早晨

聰聰巴

因為7號開六合彩

有冇巴打有睇亞巴個post

早晨

好感恩Rubio 咁落力

新巴琴日好似話

同月亮金牛

唔好講出嚟嘛，都係，太陽又係蟹蟹，所以中意癡屋企

奧巴

又講星座⋯
講星座果d人不如自己開個圍爐post？

早晨
黃色經濟圈的第一步
幫下呢位手足 由6月努力到而家

開(7)又可以講返正經野

（7） 好回歸主題啦

個仆街正苦好大機會取消區選
唉我屌

我想問下基巴提出既停車場有無人進展？

停車場果個偏向要實地考察 而家做嘅只可以搵呢幾個地方嘅connection

總結一下gay巴的提示：
1. 煽是指不利我方
2. 最新aps浮屍圖係煽的一環
3. 當日好似係新巴問gay巴對方下一步，唔知gay定新巴話測字，gay就俾左煽呢個字
4. 另有巴打提到gay巴再把供過另一隻測字：楓
5. 繼續留意香園圍+停車場
6 串連香園圍、白虎山、蓄洪池、鶴藪燒烤場、蓮塘口岸
7. 太子站封鎖2天
8. 如發現，會引起

煙巴：
1. 曹姓人士
2. 立冬前後各一好消息
3. 留意凍房

金牛

回歸正題

入去探究下？

無事

有睇

我岩岩想post 單野勁鬼
買個宵夜竟然死咗

新巴你無事啊嗎？

我都見到
新巴上水報平安

新巴

發生咩事

+1 無論係新巴定朋友仔
報個平安

新巴有份嘅一個ig出咗張醫院相
相中手足整親腳

啱 要靠自己 打鐵還需自身硬

上個post有巴打整理了以下內容, 請gay巴驗證：

「總結下流程，太子站第四層/遊樂會底層/大坑東蓄洪池相通，揀完衫，經排水道/地面去香園圍/蓮塘地底放衫

新屋果邊就揀完送去白虎山/香園圍地下蓄洪池/溶洞放衫，唔岩就運去冰廠雪

燒烤場有工作入口/中風樓可以落龍山隧道底部夾層，再去白虎山/蓮塘下面個大池」

另, gay巴講過, 停車場同蓄洪池好似...即好幾次出返黎的手足覺得自己困在停車場, 其實身在蓄洪池「被揀衫」....

可能好消息喺我出院

喺極突然叫我入院 同極突然要做個唔細嘅手術

我盡做架喇

新巴你隻腳仔點呀?

喺呀喺呀

叻

新巴要保重

好好休息

黑狗要憑相揾到你都唔難……

真係突然⋯⋯take care~~

一年有幾多人係隻腳要做手術 無咁易

新巴
take care 啊

唔喺！

新巴bb
您無事呀麻😭😭😭😭

唔好話年...
一日..咁多間醫院都有排佢地搵

新巴有ig shop 我係咪太耐冇追post miss咗

搶1001

新巴保重!

自膠 見到了

有無呢幾日的啟示呀

係啊，take care啦

保重

黑黑的高高的

在線問
1.一坐就想嘔
2.柯唔出尿
點搞

我近到可以去探新巴

叫姑娘

你又知我喺邊？

認真 會比藥你 我估

新巴保重

你個名好正
謝色相大師

有事就會po出來 但暫時冇

係咪你之前講嘅劫丫
新巴 take care 快的好返丫

校咗 唔俾睇